# Описание модели данных BoiState

Данная модель представляет собой перечисление, ниже указаны возможные варианты данного перечисления

* `ALL`

  Нормальные инстанции, а вместе с ними и заархивированные

* `ARCHIVED`

  Заархивированные инстанции

* `REMOVED`

  Удалённые инстанции
